HSBC recruitment問題

話說8月中apply...HR勁快覆 唔洗一個星期已經完埋online interview
但等到宜家都未有打黎。。連email都冇
但status就keep住interview has been scheduled
諗住apply HSB但直接話我unsuccessful。。唔知咩事。。
關唔關HSBC CCO個位卡住我另一邊application?!

有冇巴絲可以求解答？

舊公司downsizing而我就新入職冇耐，所以比人cut
屋企兩老有長期病患又要成日買藥 我份儲蓄淨係夠頂埋10月。。。我有繼續揾工 開價都係16K至18K 但都冇回應。。。點算好

HSBC唔會有reject letter的

所以唔好咁上心 繼續搵啦

Online status都唔會改？

其實請硬，呢個位，預9月中入啦，到時要做online test

通常直接unsuccessful都係因為你meet唔到basic requirement

佢改完唔會email通知你

hsbc 醫療係幾好的

巴打有經驗？我等左半個月 屋企開支比較大
靠自己好辛苦冇哂錢剩

等下啦，大行係咁慢
system上面個status唔會update,
有follow up都係打俾你先

仲要等幾耐就快頂唔順

yes 以前做過呢個位，轉埋分行做

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

hsbc 呢間野做嘢慢到爆
之前in一個AM post 申請完兩個禮拜phone in一次 然後一個月後又打過嚟phone in多一次 問嘅嘢一模一樣只係變咗唔同嘅HR負責 然後再一個月就比左email話reject

有舊同學都係 話輕鬆啲

預一個月

我好驚係咁 到時都唔知點算好

其實佢唔改Status係咪即係8成請？

一日未簽約都要繼續搵工㗎啦 唔好咁信佢

最直接就係SEND EMAIL去問佢
唔好覺得唔好意思, 大大方方問下依家progress係點
有機會係佢太忙唔記得覆你/仲等緊上頭落final decision
如果email都唔覆你咁都知咩事啦
但正常HR有candidate主動問hiring process去到邊點都會答下

呢樣嘢基本上係完全唔關事 佢得閒就改 唔得閒就唔理佢

好驚

咁直接會唔會impression唔係幾好

試過on board左返埋工都未轉status

但等左幾耐